組隊查探良田村？

唔好咁傻豬啦好冇？風頭火勢入村探路係咪想死

邊有人話要入良田呀又

唔好搞良田村 完